其實個個20分神童有咩值得吹捧

你跳級挑戰考高分就話勁姐
屌你讀餐死考個Below average既分出黎就叫神童
咁住公屋買到樓咪叫富豪

人地13歲都贏左你班大部分既18歲

利申u已入

報紙佬要搵食

係勁
但未至於一般香港人認知的神童

咁我打兩份工買到樓咪叫富豪？大部分人都買唔起喎

冇 你話3大破格取錄就話

DSE根本係一個靠操卷可以最少有5嘅考試（中文科除外），嗰個男仔根本係比怪獸家長訓練嘅操卷機器，唔係神童，真正嘅天才係要有自己嘅創造力，而唔係靠背去學識運用幾千年前人類已經知道嘅嘢

20分好似係average wo

IQ係咪140就唔知
但得20分就係事實

其實佢只係一個由畸形管教方式所產生出嚟嘅畸形結局，論勤力又唔係正常嘅勤力，因為佢日常生活真係顛到啊媽都唔認得，根本佢就係正宗考試機器，平心而論，頂盡只可以話「勤力」，而唔係神童

真係140都冇撚用啦，天材唔係咁迫出黎

機器同天才/神童有好大分別 咁鍾意skip不如直接跳出黎社會做野直接用佢地個天才腦搵錢好過啦,考埋啲無謂試

有人吹捧咩

我都想問

佢都講到明考試機器 神咩童

神童個 range 原來咁闊

如果佢冇係咁操卷 只係上過下堂都出到20分就係神童啦

13歲20分有咩用
又入唔到神科 結果都係要再操幾年跟返大隊再考過 到時狀元再打飛機啦

咁係勁過普通人

努力既資優 咁叫滿意未

20分都叫神童

神童應該係天資聰穎學嘅野一點就明
唔係靠操
佢最多叫記性好，背書就掂